不要玩火

甩車鹿

燒膠

搞埋消防